香港市民一蓆話 (認同請分享比身邊嘅港豬親友)

其實已經演變成一場革命
一係贏，一係就輸
唔係就唔會完
呢場仗輸左，香港就會完
香港人會覺得今仗都輸
未來有咩事都唔會再出黎抗爭
呢場運動無人係無受影響
無人係會得益
示威者可能會行錯一步，都只係搞到我地返工遲到，唔方便
但警察行錯一步，係會有人頭破血流，甚至死亡
有班港豬，佢地鍾意返工，搵錢，坐享其成
有更多香港人，係緊張香港，緊張下一代，就算蝕錢都會支持年青人
因為而家出面班人係以生命前途作為賭注
香港係咪唔關你事，點解要做坐享其成嘅一群?
捐錢又好，做文宣又好，企出黎又好
用你地嘅方法去支持為香港未來付出嘅一群

不分化，不割蓆，不篤灰
Stand With Hong Kong

一個香港市民上
(其實係我 sorry for 1999)

自推

push